老豆去廁所好奇怪

搬咗屋一年多發覺每日起身刷牙嘅時候都聞到廁所嘅浴室位有陣怪味本來冇為意但情況過咗一排實在太臭終於係我一次機緣巧合之下發現到原來老竇對住個浴室位屙尿然後求其開個花灑沖一沖以為乾淨但係到我用嘅時候真係好臭仲衰過屙尿唔沖廁又唔知點解佢唔肯用馬桶。所以想問下好唔好叫佢以後都唔好再喺浴室位屙尿

正皮：唔俾面直接叫
負皮：俾個面唔講話晒都係老竇

示意圖

其實有標點符號存在

你知唔知？

請問影成個廁所既用意喺邊？

我都會
朝早晨勃落唔切黎，又趕住出門口就唯有疴住落浴缸先
都係為勢所逼

你每日沖涼係踩住佢啲尿沖

利申：喺自己屋企唔會咁，喺出面先會

你老豆應該去你房柯落你塊面到

講啦
佢係咪好老架啦？

以為急口令

60歲左右

可能開始有認知障礙症？

其實開住花曬屙會否有味

屌你 一起身 扯到行一行 又硬卜卜
射馬桶會射到周圍都係
有時懶得企係到等佢變軟都會好似你老豆咁做

其實每個人沖涼嘅時候都會痾尿㗎啦

樓主一撚定係絲 可唔可以交換TG

Ching住邊區

屌你個浴室又殘又舊，痾屎尿既地方又同沖涼房擺一齊